家人有黃藍之分會容易嘈交，原來大家都黃時一樣有機會嘈交，黃藍真的只係政見之分。

我媽呢排經常叫我續BNO，佢d姊妹本身唔係有外國藉既都打算走過台灣，我有打算去續既（副簽可以搵我姨個英國老公），但我唔認為自己需要咁急去續，一來我有好幾年無去過旅行而且暫時亦未想再去旅行，連特區護照過左期都無續，二來見近排都咁多人去排隊續，我就最憎排隊既，所以見個個爭住去DHL寄我就無諗住跟大隊，遲d續都ok既然英國暫時未話有deadline。而我媽就不停話續左有咩事都可以即刻走，我本身係無諗過逃走而係要同香港共存亡（其實我本身都無咩能力移民架喇🤷‍♀️），我就同佢講要走都要從詳計議，諗下自己可以走去邊，走左去第二度應該要點生活做咩工作。而我媽就話到時要走到英國也好台灣也好，人地到會有救援組織什麼什麼幫手，仲話到時香港重光、中共倒台就可以考慮返黎香港😧

聽到佢咁講，真係覺得好自私，有咩事就拍下屁股走左去，咩都唔諗就期待有人接濟，好喇等香港重光先時就返黎？你又走我又走個個都走，咁邊個繼續去對抗呢個極權？97後出世無BNO既下一代？仲話香港重光時可以考慮返黎？死曬啦！就係佢講d咁既野，我唔會再諗去續BNO喇，廢事煩😤

膠刀肺豉脾

比個quota 出嚟

港共真係好驚人走最近好多post 叫人唔好續呀又話有事走左去呀點點點

我都覺得係

有得攞bno梗係搞左先

我自己都無bno，但係咁叫身邊朋友續左先

第一, 佢為你好, 你可以唔同意, 但只要你開始搞BNO手續, 就可以唔駛同佢嘈交, 反正續左你都唔一定要走. 我冇諗住走, 都續左.

第二, 有D服務可以預約上門收件去寄, 唔駛你自己去排隊. 你可以自己search 下spaceship bno

同埋呢, 旅遊證件真係唔好一張都冇, 萬一第日要公幹或咩事, 到時趕住搞就煩.